商場手足求其係店鋪買一樣野，10幾蚊都得，保留收據

支持消費嘛。而且，你真係有消費紀錄，咁要屈你非法集結及限聚令的話，較難成立。
利申：已買，今日去商場真係消費，順便哼下歌自娛自樂。

記住去HM買件衫
新一季幾靚
售後服務又好

記住俾現金

可以退貨嫁

絕對係到時法庭上邊有得拗數

係wor, 咁買一次，退一次，每次都唱歌自娛。

首選h&m zara退貨最方便。

有單要反咬限聚令都易好多,非法集結更難告

Agree

買咖啡

雀巢咖啡

唔好俾現金！一定要paywave或其他電子方法俾錢